可以點樣由零開始建立軍事力量？

環境、資源、技術全部都冇...
亦都唔可能靠人數致勝

惟一可能就係靠科技
但真係有可能打贏飛機大炮坦克車？

唔講咁遠 由游擊隊開始想像
我淨係諗到可以利用啲
戰前炸彈、機械人咁

諗返遠啲 諗辦法入手核彈？有錢都買唔到...

再諗近啲
唔去滲透現有敵對武裝力量
似乎係冇乜可能開到局

幫你推推
的確要開始考慮

玩滲透，發動政變，再清除党員
始終我哋冇人數優勢，自己建立軍隊太慢

全世界遊擊隊武器來源都係政府軍啦.
同埋遊擊隊個mindset唔係要直面擊潰政府軍,
而係令到佢地無補給, 低士氣, 經濟差,
拖死佢地, 等佢地知道係無可能贏到

口罩都偷出嚟賣，軍火點解唔賣得？

到價嘅連老婆個閪都拎出嚟賣啦